中港關係係咪自習近平上台後急劇惡化？

首先我講理性討論一下
唔想扯支唔支那既問題

維尼上台後
呢幾年香港自由空間不斷被壓縮 收窄
好多香港人看在眼中 痛在心中
敢怒敢言但無能為力
只係將滿腔怒火發泄係中國人身上
當然我唔係幫支那人搵藉口
但凡事分重要先後
真正起因到底係點？

中國個邊其實自維尼上台後
都深受其害
改革開放既制度比佢逐步摧毀
而家仲想推終身制
做‘皇帝’ 想一直控制中國大陸
甚至整個東亞地區
隨時癲起上黎出兵打台灣（我諗佢晚年好多機會咁做）

大家諗深一層
08年奧運個陣
絕大多數香港人
我相信在座好多連登仔都仲係大中華膠
雖然中港關係一直有磨擦
但處於平穩狀態
自維尼上台 一改對港方針後
矛盾不斷激化 本土 港獨之聲不絕於耳
連帶賣港之徒亦乘勢而起

我唔係想幫大陸人搵藉口
或者改落兩地關係之類
一切已經返唔返去之前 同埋無必要
只係想大家一齊諗下點解會變成咁
將來又會點

唔係，由2003年CEPA開始，中港加快融和、而矛盾越烈。

習帝背後做唔少野搞香港

駁唔到

雜種上任前 都不停惡化
但急速惡化是佢上台後

一直話梁振英是江派的人
我根本唔知呢種講法是邊度出來
邏輯同印象上
唐英年先應該係江派(商派關係)

記得唔知邊本支那爆料雜誌定新聞定大紀元(唔記得咩source)
話有人引見梁振英比習近平

有未來皇儲習近平同民意支持
先叫人轉支持梁振英
(7常委制就咁估都3件)

(胡撚濤 溫影帝2件 未至於完全唔理形象
好像烏坎村 你話因為有外國記者 其實習近平呢次鎮壓都有外國記者係度

同埋佢地 對江派支持的唐英年都無話特別支持)

溫家寶條撚樣講過話會按香港人民意見選特首(果陣689民意第一)